理大：停課至3月1日

反觀科大，食屎啦科大

學費點計

想問，已經經耐開始停課呢？